如果有醫生幫手出醫生紙，應該可以集體罷工

和理飛唔罷工都係驚比人炒，如果有醫生幫手出醫生紙，甘老闆都無你符